陳百祥目無法紀公然犯禁 12人圍埋夜食私房菜仍死撐：冇飯局

希望佢早D落地獄

我唔知

黑警點會罰荷蘭叻

恰黃絲就叻

私人地方唔計嫁喎

唔通我屋企12人食飯又犯左法咩

唔係幫佢 不過恐懼撚咪on9啦

餐廳黎喎

如果我做西餐廳又當埋自己屋企

姐係私人地方+屋企食飯

咁我話開十幾人PARTY都唔會犯法嫁呵?

當日傍晚6點半，阿叻和秀姑到西貢碼頭會合友人，有友人已當街除口罩食煙懶理防疫條例，一行人坐船到鹽田梓，半小時後抵達小島，前往島上一間以omakase（廚師發辦）菜式聞名的西餐廳，12人一起坐在靠近岸邊的室外長枱[/size=5]

餐廳呀.....師兄.......

犯法就係犯法
除非你係荷蘭叻+黑狗

Natural Selection

照咁計 餐廳包場就幾多個都得？

餐廳得咁party room都得啦

咁應該可以擺酒啦。

係都要衝出嚟柒都有嘅。

撐政府就等於做乜都係合法

條例擺明玩d細黃店

成班連登仔仲會撐

屋企開就會同肺炎傾好數唔搞你

餐廳開就搞

限聚令根本好有問題

你地仲支持咁

講到要一齊罰咁

點解唔係一齊無限聚令

成班有病

同肺炎傾好搭地鐵就冇事咩

情操高尚斬

無人話支持限聚令喎大佬

之前好似有酒吧話私人party都照告
雖然我覺得有得拗

報驚

咁你屌陳百祥做咩

人地唔恐懼都唔得？？？

去狗屋飯堂食啦下次

首先睇下間吧藍定黃先

幾時會有我唔知，我睇唔到群組

相關傳票顯示，陳淑莊與林瑞華被控於今年4月2日至3日期間，在酒吧參與受禁群組聚集，違反「限聚令」。陳偉才則接獲兩張傳票，他被控營運有受禁群組聚集進行的地方，明知而容許該聚集進行，以及被控未有為進入酒吧的人量體溫，與容許多於4人同坐一桌。

陳淑莊拉左閘都照告限聚令啦 on99

食西餐廳 中國人幹嗎不吃中菜

分裂國家 傷害人民感情

拉得

唔係呢個問題

係你屋企開party就冇事

出面開唔得

同肺炎傾好數咩

條例搞死小店仲咁多人撐

你恐懼冇問題

篤灰無論篤藍黃都係幫政府推呢d痴線既例

餐廳邊有爆過群組 無啦啦又中槍

拿，雖然無人支持限聚令
但係呢個條例仲喺度
咁荷蘭叻的確係目無法紀喎

咁你不如你將頭先你講嘅嘢
包括恐懼撚乜乜乜就同林鄭講啦

齋食餸 有麵有粉有湯 無飯 !

無飯局 !

佢出哂名係分化狗嚟 你同佢認真

我衰在太認真

扮蕭生fans嘅垃圾雲糞

用你邏輯 所以反送中比人拉果d係抵死犯法喎

支持篤灰 無論黃藍一齊篤

睇人告,荷蘭叻就一定唔告.

餐廳名：小島大廚

佢自己上面講梗話條冚家祥無犯法

轉頭被人指正，就話條法例唔合理大家都去撐。

佢到底講梗啲乜？

條法例係仆街，唔代表條冚家祥無犯法。

我想嘔呀.jpg
可唔可以唔好再叫佢叻哥？
叫返荷蘭叻/撐警陳百祥

Push

睇開陳雲嘅人果然智商低過90

我講限聚令你就講反送中

你唔好再拉遠啲

條友痴撚線 佢扯開話題同我講反送中笑死

外交部同五毛一貫作風

最叻係呢樣。

真係REPLY 佢都嘥鳩氣。

BLOCK 咗佢算啦。

*扯遠啲

藍
我今年禁六點堂食時不幸唔知頭唔知路入咗去飲咗杯嘢
個老世同人吹水講唔知邊套舊電影
係中國人就應該要睇

柒你就潛啦
係呢個原因你唔會第一句就係私人地方無問題
自己on9當其他人都係？

拉陳百祥未
犯法就要執法

柒咗就搬龍門陳雲啲信徒同港共一撚樣

政治我唔識，總之犯法就係唔岩

無人支持
只不過睇下會唔會告佢
如果阿叻都得
咁陳淑莊都得啦

柒左就認喇
犯法就係犯法啊
我係你就捐返入老母個閪到當冇出過世就算
依家話係餐廳啊 柒左就搬龍門
你咁柒又中意搬龍門有冇諗住做官啊？
識奶就得架喇

一句到尾 你柒少陣當幫忙啦

搵唔返新聞

即使party room都好似受限聚令管制

你講撚完未

其實全登都認得你

推唔到陳百祥仆街唔好完

推

推到佢仆街

其實我一直都好聲好氣同佢講
都唔明佢做乜起鋼

同佢講道理就扯埋反送中嚟講

黑警又唔做野

佢叫荷蘭叻簡直侮辱荷蘭

點解咁多人都未block佢?

私人地方擺？ 咁食完使唔使俾錢？ 如果有餐單、提供酒水、食完要埋單，算唔算冇牌經營餐廳、冇牌銷售酒精飲品？

lm

分化狗就係要引戰 將唔無道理既野倒轉講成合理
然後成個 post 個風向就變成 「追住佢嚟屌 追住佢嚟回應」
原本個topic 就無人再理

我唔理，總之犯法就係唔啱

你啱

唔怪得噤多黑警中武肺

太監，無事

阿叻走得甩，陳淑莊單嘢點計？

真係低佢冇仔送終。

叻！我至叻！群組

犯法就係犯法

咁都得果時陳淑莊唔洗比人告啦

唔係話幫佢，不過係幫佢囉

政府呼籲市民利用網上平台「電子報案中心」舉報違反檢疫令的情況。市民亦可透過各區警署報案室電話或致電1823，向政府提供懷疑違反檢疫令的資料。
政府強烈呼籲受檢疫人士必須嚴格遵守檢疫要求，以保障自己及其他人健康，此舉對防止疫情在社區擴散至為重要。任何人違反檢疫令，擅自離開檢疫地點屬刑事罪行，一經定罪，可被監禁六個月及罰款二萬五千元。

佢要不得好死就真

只要你撐狗

十二人飯局冇犯法

垃圾黑警唔做野

Omakase 既西餐仲叫唔叫omakase

私你老母
之前陳淑莊酒吧閂左門開會都要罰

邊有狗會敢拉呢隻支那狗呀？
排緊隊奶屎眼啦

佢係咪收美國佬錢搞亂香港

唔係幫佢 不過佢撐警喎
又點會犯法

原來真係私人地方，因為無牌經營

佢地食開屎

似私煙結局

如果私人地方唔計，香港其實得條街係公共地方，所有會所餐廳gym party room都唔計，定你不嬲坐係條街到食

私房叻

藍到黑

恐你老母懼咩

個point 係班狗選擇執法呀你老母，唔撚知頭知路就收嗲啦

佢面皮厚撚過叻哥
你屌完佢。唔夠你講 柒撚左咪唔回
就轉去第個post 再9up
我見過佢唔少次係咁
網上世界佢係冇得輸的

條link冇片冇圖
係咪又唧牙膏

Block左佢啦

呢單點計？

block柒佢啦，傻鳩五毛黎

吹咩 擺明大細超 你班黃屍豬做得啲乜

我唔支持，但點解班狗要咬陳淑莊但對荷蘭叻視而不見？

既然你要咬陳，咁我一定支持咬埋佢

你明唔撚明？

呢啲咪垃圾雲糞乜柒都係恐懼撚
又冇邏輯又冇point

支持狗隻嚴正執法，so what
啲狗做到先算啦

開波

唔駛理果條0.5, block 左佢

你盲既？

最叻就係負皮不回

語言障礙唔使同佢解釋咁多到時又話人get唔到佢嘅意思 智力門檻又唔過幾多
好撚鍾意標籤人係恐懼撚 防疫撚跟住之後就當自己好撚醒咁
即係咁唔知幾時開始做好自己個人衛生就被佢哋標籤成為支持政府抗疫支持下載安心app

唔止一個 , 係好多個
佢地係成個集團嚟

通常佢地係幾個人同時行動
一個 9up 完, 引正常人屌佢
之後佢地其他 account 就會圍鳩個正常人
用幾個 account 車輪式屌返正常人轉頭

睇唔到，唔知道，我唔理

大家可以學叻哥咁做

依家咪去左第個post 玩
佢條team 好屈機